{
    "001-I-Danneggiamento": {
        "de": "Besch\u00e4digung",
        "fr": "D\u00e9g\u00e2t",
        "it": "Danneggiamento"
    },
    "002-I-Distruzione-parziale": {
        "de": "Teilzerst\u00f6rung",
        "fr": "Destruction partielle",
        "it": "Distruzione parziale"
    },
    "003-I-Distruzione-totale": {
        "de": "Totalzerst\u00f6rung",
        "fr": "Destruction totale",
        "it": "Distruzione totale"
    },
    "004-I-Incendio-di-un-singolo-edificio": {
        "de": "Brand einzelnes Geb\u00e4ude",
        "fr": "Incendie isol\u00e9",
        "it": "Incendio di un singolo edificio"
    },
    "005-I-Focolaio-esplosione": {
        "de": "Explosionsherd",
        "fr": "Foyer d'explosion",
        "it": "Focolaio esplosione"
    },
    "006-I-Feriti": {
        "de": "Verletzte",
        "fr": "Bless\u00e9s",
        "it": "Feriti"
    },
    "007-I-Persone-imprigionate": {
        "de": "Eingesperrte",
        "fr": "Enferm\u00e9s",
        "it": "Persone imprigionate"
    },
    "008-I-Senzatetto": {
        "de": "Obdachlose",
        "fr": "Sans abri",
        "it": "Senzatetto"
    },
    "009-I-Morti": {
        "de": "Tote",
        "fr": "Morts",
        "it": "Morti"
    },
    "010-I-Dispersi": {
        "de": "Vermisste",
        "fr": "Disparus",
        "it": "Dispersi"
    },
    "011-I-Esercito": {
        "de": "Armee",
        "fr": "Arm\u00e9e",
        "it": "Esercito"
    },
    "012-I-Polizia": {
        "de": "Polizei",
        "fr": "Police",
        "it": "Polizia"
    },
    "013-I-Protezione-civile": {
        "de": "Zivilschutz",
        "fr": "Protection civile",
        "it": "Protezione civile"
    },
    "014-I-Sanita": {
        "de": "Sanit\u00e4r",
        "fr": "Sanitaire",
        "it": "Sanit\u00e0"
    },
    "015-I-Corpo-pompieri": {
        "de": "Feuerwehr",
        "fr": "Sapeurs-pompiers",
        "it": "Corpo pompieri"
    },
    "016-I-Servizi-tecniche": {
        "de": "Technische Betriebe",
        "fr": "Services techniques",
        "it": "Servizi tecniche"
    },
    "017-I-Incidente": {
        "de": "Unfall",
        "fr": "Accident",
        "it": "Incidente"
    },
    "018-I-Sostanze-chimiche": {
        "de": "Chemikalien",
        "fr": "Chimique",
        "it": "Sostanze chimiche"
    },
    "019-I-Elettricita": {
        "de": "Elektrizit\u00e4t",
        "fr": "Electricit\u00e9",
        "it": "Elettricit\u00e0"
    },
    "020-I-Esplosione": {
        "de": "Explosion",
        "fr": "Explosion",
        "it": "Esplosione"
    },
    "021-I-Gas": {
        "de": "Gas",
        "fr": "Gaz",
        "it": "Gas"
    },
    "022-I-Pericolo-spegnimento-con-acqua": {
        "de": "Gefahr durch L\u00f6schen mit Wasser",
        "fr": "Danger si extinction avec eau",
        "it": "Pericolo spegnimento con acqua"
    },
    "023-I-Sostanze-radioattive": {
        "de": "Radioaktive Stoffe",
        "fr": "Substances radioactives",
        "it": "Sostanze radioattive"
    },
    "024-I-Pericolo-per-le-acque": {
        "de": "Gefahr f\u00fcr Grundwasser",
        "fr": "Danger pour les eaux",
        "it": "Pericolo per le acque"
    },
    "025-I-OCCt": {
        "de": "KFO",
        "fr": "OCC",
        "it": "OCCt"
    },
    "026-I-OCRg": {
        "de": "RFO",
        "fr": "OCRg",
        "it": "OCRg"
    },
    "027-I-OCCm": {
        "de": "GFO",
        "fr": "OCCm",
        "it": "OCCm"
    },
    "028-I-CI": {
        "de": "EZ",
        "fr": "CE",
        "it": "CI"
    },
    "029-I-CIM": {
        "de": "MEZ",
        "fr": "CEM",
        "it": "CIM"
    },
    "030-I-DI": {
        "de": "EL",
        "fr": "DI",
        "it": "DI"
    },
    "031-I-Posto-comando-operazioni": {
        "de": "R\u00fcck",
        "fr": "PCO",
        "it": "Posto comando operazioni"
    },
    "032-I-Posto-comando-intervento": {
        "de": "Front",
        "fr": "PCE",
        "it": "Posto comando intervento"
    },
    "033-I-Posto-d-informazione": {
        "de": "Informationsstelle",
        "fr": "Point d'information",
        "it": "Posto d'informazione"
    },
    "034-I-Posto-collettore": {
        "de": "Sammelstelle",
        "fr": "Poste collecteur",
        "it": "Posto collettore"
    },
    "035-I-Posto-d-assistenza": {
        "de": "Betreuungsstelle",
        "fr": "Poste d'assistance",
        "it": "Posto d'assistenza"
    },
    "036-I-Posto-collettore-dei-pazienti": {
        "de": "Patientensammelstelle",
        "fr": "Poste collecteur de patients",
        "it": "Posto collettore dei pazienti"
    },
    "037-I-Posto-di-soccorso-sanitario": {
        "de": "Sanit\u00e4tshilfsstelle",
        "fr": "Poste m\u00e9dical avanc\u00e9",
        "it": "Posto di soccorso sanitario"
    },
    "038-I-Posto-colletore-dei-morti": {
        "de": "Totensammelstelle",
        "fr": "Poste collecteur de cadavres",
        "it": "Posto colletore dei morti"
    },
    "039-I-Posto-distribuzione-sussistenza": {
        "de": "Verpflegungsabgabestelle",
        "fr": "Poste de distribution",
        "it": "Posto distribuzione sussistenza"
    },
    "040-I-Posto-distribuzione-carburante": {
        "de": "Betriebsstoffabgabestelle",
        "fr": "Station de carburant",
        "it": "Posto distribuzione carburante"
    },
    "041-I-Deposito-PBC-di-fortuna": {
        "de": "KGS Notdepot",
        "fr": "D\u00e9p\u00f4t d'urgence PBC",
        "it": "Deposito PBC di fortuna"
    },
    "042-I-Porta": {
        "de": "Pforte",
        "fr": "Porte",
        "it": "Porta"
    },
    "043-I-Deviazione": {
        "de": "Umleitung",
        "fr": "D\u00e9viations",
        "it": "Deviazione"
    },
    "044-I-Sbarramento-vie-comunicazione": {
        "de": "Absperrung Verkehrswege",
        "fr": "Fermeture de la route",
        "it": "Sbarramento vie comunicazione"
    },
    "045-I-Sbarramento": {
        "de": "Sperre",
        "fr": "Barrage",
        "it": "Sbarramento"
    },
    "046-I-Piazza-d-atterraggio-elicotteri": {
        "de": "Helikopterlandeplatz",
        "fr": "Place d'atterrissage H\u00e9lico",
        "it": "Piazza d'atterraggio elicotteri"
    },
    "047-I-Posteggio-veicoli": {
        "de": "Fahrzeugplatz",
        "fr": "Place pour v\u00e9hicules",
        "it": "Posteggio veicoli"
    },
    "048-I-Deposito-del-materiale": {
        "de": "Materialdepot",
        "fr": "D\u00e9p\u00f4t mat\u00e9riel",
        "it": "Deposito del materiale"
    },
    "049-I-Osservazione": {
        "de": "Beobachtung",
        "fr": "Observation",
        "it": "Osservazione"
    },
    "050-I-Sorveglianza": {
        "de": "\u00dcberwachung",
        "fr": "Surveillance",
        "it": "Sorveglianza"
    },
    "051-I-Tempesta": {
        "de": "Sturm",
        "fr": "Temp\u00eate",
        "it": "Tempesta"
    },
    "052-I-Piena": {
        "de": "\u00dcberschwemmung",
        "fr": "Inondation",
        "it": "Piena"
    },
    "053-I-Frana": {
        "de": "Erdrutsch",
        "fr": "Glissement de terrain",
        "it": "Frana"
    },
    "054-I-Valanga": {
        "de": "Lawine",
        "fr": "Avalanche",
        "it": "Valanga"
    },
    "055-I-Crollo-di-edificio": {
        "de": "Geb\u00e4udeeinsturz",
        "fr": "Immeuble effondr\u00e9",
        "it": "Crollo di edificio"
    },
    "056-I-Piogge-intense": {
        "de": "Starkniederschlag",
        "fr": "Fortes pr\u00e9cipitations",
        "it": "Piogge intense"
    },
    "057-I-Incendio": {
        "de": "Brand",
        "fr": "Incendie",
        "it": "Incendio"
    },
    "058-I-Esplosione": {
        "de": "Explosion",
        "fr": "Explosion",
        "it": "Esplosione"
    },
    "059-I-Colonna": {
        "de": "Stau",
        "fr": "Embouteillage",
        "it": "Colonna"
    },
    "060-I-Incidente-della-circolazione": {
        "de": "Autounfall",
        "fr": "Accident auto",
        "it": "Incidente della circolazione"
    },
    "061-I-Incidente-ferroviario": {
        "de": "Eisenbahnungl\u00fcck",
        "fr": "Accident ferroviaire",
        "it": "Incidente ferroviario"
    },
    "062-I-Interruzione-della-canalizzazione": {
        "de": "Kanalisationsausfall",
        "fr": "Egouts d\u00e9fectueux",
        "it": "Interruzione della canalizzazione"
    },
    "063-I-Incidente-nucleare": {
        "de": "Atomunfall",
        "fr": "Accident nucl\u00e9aire",
        "it": "Incidente nucleare"
    },
    "064-I-Incidente-biologico": {
        "de": "Biounfall",
        "fr": "Accident biologique",
        "it": "Incidente biologico"
    },
    "065-I-Inquinamento-da-idrocarburi": {
        "de": "\u00d6lverschmutzung",
        "fr": "Pollution aux hydrocarbures",
        "it": "Inquinamento da idrocarburi"
    },
    "066-I-Danni-alle-infrastrutture": {
        "de": "Infrastrukturschaden",
        "fr": "Dommages aux infrastructures",
        "it": "Danni alle infrastrutture"
    },
    "067-I-Incidente-nautico": {
        "de": "Schiffsversenkung",
        "fr": "Accident navigation",
        "it": "Incidente nautico"
    },
    "068-I-Incidente-chimico": {
        "de": "Chemieunfall",
        "fr": "Accident chimique",
        "it": "Incidente chimico"
    },
    "069-I-Saccheggi": {
        "de": "Pl\u00fcnderung",
        "fr": "Pillage",
        "it": "Saccheggi"
    },
    "070-I-Dimostrazioni": {
        "de": "Demo gewaltlos",
        "fr": "Manifestation",
        "it": "Dimostrazioni"
    },
    "071-I-Dimostrazioni-con-disordini": {
        "de": "Demo gewaltsam",
        "fr": "Manifestation avec exactions",
        "it": "Dimostrazioni con disordini"
    },
    "072-I-Panico-di-massa": {
        "de": "Massenpanik",
        "fr": "Effet de panique",
        "it": "Panico di massa"
    },
    "073-I-Attentato-incendiario": {
        "de": "Brandanschlag",
        "fr": "Incendie criminel",
        "it": "Attentato incendiario"
    },
    "074-I-Sabotaggio": {
        "de": "Sabotage",
        "fr": "Sabotage",
        "it": "Sabotaggio"
    },
    "075-I-Attentato-dinamitardo": {
        "de": "Bombenanschlag",
        "fr": "Attentat \u00e0 la bombe",
        "it": "Attentato dinamitardo"
    },
    "076-I-Squadra-P": {
        "de": "Trupp P",
        "fr": "Patrouille P",
        "it": "Squadra P"
    },
    "077-I-Gruppo-P": {
        "de": "Grupp P",
        "fr": "Groupe P",
        "it": "Gruppo P"
    },
    "078-I-Sezione-P": {
        "de": "Zug P",
        "fr": "Section P",
        "it": "Sezione P"
    },
    "079-I-Capogruppo-P": {
        "de": "Gruppenf\u00fchrer P",
        "fr": "Chef de groupe P",
        "it": "Capogruppo P"
    },
    "080-I-Ufficiale-caposezione-P": {
        "de": "Offizier_Zugf\u00fchrer P",
        "fr": "Officier Chef de section P",
        "it": "Ufficiale caposezione P"
    },
    "081-I-Capointervento-P": {
        "de": "Einsatzleiter P",
        "fr": "Chef d'intervention P",
        "it": "Capointervento P"
    },
    "082-I-Squadra-CP": {
        "de": "Trupp FW",
        "fr": "Patrouille SP",
        "it": "Squadra CP"
    },
    "083-I-Gruppo-CP": {
        "de": "Gruppe FW",
        "fr": "Groupe SP",
        "it": "Gruppo CP"
    },
    "084-I-Sezione-CP": {
        "de": "Zug FW",
        "fr": "Section SP",
        "it": "Sezione CP"
    },
    "085-I-Capogruppo-CP": {
        "de": "Gruppenf\u00fchrer FW",
        "fr": "Chef de groupe SP",
        "it": "Capogruppo CP"
    },
    "086-I-Ufficiale-caposezione-CP": {
        "de": "Offizier Zugf\u00fchrer FW",
        "fr": "Officier Chef de section SP",
        "it": "Ufficiale caposezione CP"
    },
    "087-I-Capointervento-CP": {
        "de": "Einsatzleiter FW",
        "fr": "Chef d'intervention SP",
        "it": "Capointervento CP"
    },
    "088-I-Squadra-San": {
        "de": "Trupp San",
        "fr": "Patrouille San",
        "it": "Squadra San"
    },
    "089-I-Gruppo-San": {
        "de": "Gruppe San",
        "fr": "Groupe San",
        "it": "Gruppo San"
    },
    "090-I-Squadra": {
        "de": "Trupp ",
        "fr": "Patrouille",
        "it": "Squadra"
    },
    "091-I-Gruppo": {
        "de": "Gruppe ",
        "fr": "Groupe",
        "it": "Gruppo"
    },
    "092-I-Sezione": {
        "de": "Zug ",
        "fr": "Section",
        "it": "Sezione"
    },
    "093-I-Compagnia": {
        "de": "Kompanie",
        "fr": "Compagnie",
        "it": "Compagnia"
    },
    "094-I-Bataillone": {
        "de": "Bataillon",
        "fr": "Bataillon",
        "it": "Bataillone"
    },
    "095-I-Capogruppo": {
        "de": "Gruppenf\u00fchrer",
        "fr": "Chef de groupe",
        "it": "Capogruppo"
    },
    "096-I-Ufficiale-caposezione": {
        "de": "Offizier Zugf\u00fchrer",
        "fr": "Officier Chef de section",
        "it": "Ufficiale caposezione"
    },
    "097-I-Capointervento": {
        "de": "Einsatzleiter",
        "fr": "Chef d'intervention",
        "it": "Capointervento"
    },
    "098-I-Intervento-pianificato": {
        "de": "Beabsichtigter Einsatz",
        "fr": "Engagement pr\u00e9vu",
        "it": "Intervento pianificato"
    },
    "099-I-Ricognizione-pianificata": {
        "de": "Beabsichtigte Erkundung",
        "fr": "Reconnaissance pr\u00e9vue",
        "it": "Ricognizione pianificata"
    },
    "100-I-Intervento-eseguito": {
        "de": "Durchgef\u00fchrter Einsatz",
        "fr": "Engagement ex\u00e9cut\u00e9",
        "it": "Intervento eseguito"
    },
    "101-I-Ricognizione-eseguita": {
        "de": "Durchgef\u00fchrte Erkundung",
        "fr": "Reconnaissance ex\u00e9cut\u00e9e",
        "it": "Ricognizione eseguita"
    },
    "102-I-Automobile": {
        "de": "Motorfahrzeug",
        "fr": "V\u00e9hicule l\u00e9ger",
        "it": "Automobile"
    },
    "103-I-Autocarro": {
        "de": "Lastwagen",
        "fr": "Poids-lourd",
        "it": "Autocarro"
    },
    "104-I-Veicoli-per-il-transporto": {
        "de": "Transportfahrzeug",
        "fr": "V\u00e9hicule de transport",
        "it": "Veicoli per il transporto"
    },
    "105-I-Ambulanza": {
        "de": "Ambulanz",
        "fr": "Ambulance",
        "it": "Ambulanza"
    },
    "106-I-Elicottero": {
        "de": "Helikopter",
        "fr": "H\u00e9licopt\u00e8re",
        "it": "Elicottero"
    },
    "107-I-Autobotte": {
        "de": "Tankl\u00f6schfahrzeug",
        "fr": "Fourgon tonne-pompe",
        "it": "Autobotte"
    },
    "108-I-Lanciaacqua": {
        "de": "Wasserwerfer",
        "fr": "Canon \u00e0 eau",
        "it": "Lanciaacqua"
    },
    "109-I-Elevatore-a-navicella": {
        "de": "Hubrettungsfahrzeug",
        "fr": "El\u00e9vateur \u00e0 nacelle",
        "it": "Elevatore a navicella"
    },
    "110-I-Scala-motorizzata": {
        "de": "Autodrehleiter",
        "fr": "Echelle",
        "it": "Scala motorizzata"
    },
    "111-I-Strada-nazionale": {
        "de": "Nationalstrasse",
        "fr": "Route",
        "it": "Strada nazionale"
    },
    "112-I-Autostrada": {
        "de": "Autobahn",
        "fr": "Autoroute",
        "it": "Autostrada"
    },
    "113-I-Linea-ferroviaria": {
        "de": "Eisenbahn",
        "fr": "Chemin de fer",
        "it": "Linea ferroviaria"
    },
    "114-I-Divieto-di-navigazione": {
        "de": "Schiffahrt Verbot",
        "fr": "Interdiction de naviguer",
        "it": "Divieto di navigazione"
    },
    "115-I-Divieto-di-sorvolo": {
        "de": "\u00dcberflugverbot",
        "fr": "Interdiction de survoler",
        "it": "Divieto di sorvolo"
    },
    "116-I-Punto-di-raccolta-d-urgenza": {
        "de": "Notfalltreffpunkt",
        "fr": "Point de rassemblement d'urgence",
        "it": "Punto di raccolta d'urgenza"
    }
}
